吾想幫男朋友口交

我同我男朋友拍左拖3年 其實一直都吾鐘意口交
但起初見佢好鐘意咪忍下幫佢 點知佢好似上左引咁
成日都想我用口 有時吾想搞野 話用手幫佢 幫幫下佢自
己都無feel要我用口 但我真係吾鐘意 可以點同佢講
之前講過佢話下次吾會 點知次次都係咁 我事過一次吾用 佢就黑晒面

推 此帖很牛B，必須🔥

瀨埋屎眼先叫合格

睇唔出你有幾唔願意
句句都「吾(我)想」「吾(我)鐘意」
即係冇問題啦

吾你老母

唔鐘意？
咁咪quit佢囉

買個魚頭 塞佢條鳩入去個魚嘴度抽插 搞掂

咬落去

你想幫男朋友口交，你題目係咁寫

好好冇見呢個初龍

佢會唔會幫你先